點解巴塞球員咁鍾意尼馬，但巴塞球迷咁憎佢？

睇見球王ig 眼濕濕😭

貓哭老鼠

球王

who